\subsubsection{Style}
In dieser Klasse werden die Informationen über das Aussehen eines Objektes gespeichert, z.B. die Füllfarbe und die Breite einer Straße.
Im UML-Diagramm sind nur die zehn Attribute der Musskriterien genannt, bei der Implementierung können noch zusätzliche
Attribute aus Tabelle 2 auf Seite 12 im Pflichtenheft dazukommen.
\begin{figure}[htbp]
  \begin{center}
      \includegraphics[width={6cm}]{images/klassen/Style.pdf}
  \end{center}
  \caption{Importer}
  \label{Importer}
\end{figure}
\paragraph*{Methoden}
\begin{signatures}
    \item[overmerge(style : Style*)]
		Nimmt einen anderen \type{Style} entgegen und nimmt alle dort gesetzten Attribute und überschreibt damit die eigenen passenden Attribute.
\end{signatures}
\newpage
\paragraph*{Attribute}
\begin{signatures}
    \item[fill\_color : Color]
        Beschreibt die Füllfarbe eines Objekts.
    \item[z-index : int]
		Gibt an, auf welcher Ebene innerhalb einer \gls{OSM-Ebene} das Objekt gezeichnet werden soll (vergleiche MapCSS-Eigenschaft z-index).
    \item[width : double]
        Breite der Linie in Pixeln.
    \item[color : Color]
        Farbe der Linie.
    \item[casing\_width : double]
        Breite der Linienumrandung in Pixeln.
    \item[casing\_color : Color]
        Farbe der Linienumrandung.
    \item[font\_size : double]
        Größe der Beschriftung in pt.
    \item[text\_color : Color]
        Farbe der Beschriftung.
    \item[text\_position : Point]
        Position der unteren linken Ecke der Beschriftung, die durch den Label-Placement-Algorithmus festgelegt wurde. Ob der Text zentriert wird oder einer Linie folgt wird durch den Typ des Objekts festgelegt.
    \item[text : string]
        Legt fest, welcher Tag für die Beschriftung genutzt wird.
    \item[...]
        Je nach Umsetzung der Wunschkriterien kommen noch weitere MapCSS-Eigenschaften hinzu.
\end{signatures}
\newpage